hi 淡友 （1348）

股joy is coming to town ?

淆軍真係好撚廢
聽日轉會先

Gme vs amc

美國賭場夠鐘開門了

夜期跌定左喎

隻GME , on99
隨時停牌

引call
開始要逢高加沽了

好似幾多死ser

其實佢咁會唔會引發股災

開心跳崖

ON9 IG死撚佐

豬左4千 屌你老母

唔出奇，不嬲都係連鎖反應好似核爆咁

好撚癲 死晒機咁

跌啦跌啦，65% 資金等緊

開返就自動平倉

夜期硬到

集體熄機交易唔到

全城死機

跌到仆街

唔跟美指插落去已經好勁

AMC停牌
不如停埋GME啦

笑死我

真股災

屌你ig 都壞
唔比落場玩

跌撚到

笑到我哮喘呀！

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流。

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

好耐冇見

聽日直接288開
牛軍一筆清

轉細日

大位穿完一個又一個！

牛b死了

唔好咁早gel 時候未到

企係山頂，唔怕

沽空機構比人夾到破產
笑到仆街

等出糧後玩應該差唔多

有得食好食
我dow 30000都係諗企山頂唔怕

有冇收到phone呀紫巴

一做好人就輸

無啦無啦 我d過夜牛啊

高位做好人會好慘喔

gme 停左笑死

我死終熊又出黎啦kaka

咩位走都賺

插落去喇返正我都斬左

留返聽朝平倉轉put 千跌

咩事

幾多call ?

30600

跌熔

好似話調查?

實有幾棍啦今日
個個panic sell take profit
不過我又唔信Melvin 平晒倉

唔驚喇美期今晚點都會升得返，次次都係，唔似港女咁垃圾

感動嘅係仲係290上面

夠膽聽日高開過而家少少 大把人沽

隻gme 跌到溶斷又可以升返晒 都幾撚勁

音樂椅又開

彈緊啦 驚閪

屌你
穿左底backtest fail做左個假穿啫
咁都叫彈

法則彈緊喇

當買大細
我又真係好奇星期五會點
唔係7姑6㩒錯賣晒重可以有一股見證歴史

夠疆聽日低開 我立即入恒牛+貼倉

今晚明知佢跌，我都走去call

比d時間，返緊喇

我見到唔敢call輸得太多唔敢落手

心雄想抽水搞到坐

唔低開先出奇 啲錢molamola

啱先低位敢call 納，咁就150點

好耐冇熔斷了 估唔到就係今晚！

我會用伍佰gel黎打殘你

GME又熔

好刺激 諗起上年tsla張gif

夜期有冇咁硬呀

硬過碌鐵

290 call 手足有福了

真係得美股先做到呢種效果 係港股一堆人扯貓尾

回血囉

痴撚線 hit中左止shit

牛gel!!

292 put 止咩蝕

set左291

左一巴 右一巴

好撚sad 血都補唔到

唔係292put咩 邊到有止蝕位

覺得你太心雄

完美示範

可能我太gel

聽日低開一齊掃上
約定你3幻點

291都上返

可以 都係做返個忠誠既好友

痴線升番晒

道指V彈

gel到禿頭

成日反手 睇定啲先入

無事啦無事啦

代牛軍多謝佢
牛軍唔好gel住啊

你搞到我想合埋眼call

牛gel

想put就call
想call就put
你會發現勝率出奇地大不過好易痴線

道指好大力

低位升得100 就牛gel
聽日直接開288

美帝好鍾意玩依啲

gel出事啦

29288

291put邊有人會輸架

首領lor

而家唔gel無得gel架啦
係老母個閪度太奈啦

已搵到support 啦，就殺你

又黎

喂你串到我想掌你嘴

唔玩了唔玩了 聽朝低開先入市

我做淡，但大賺

俾你
掌到29500

哦止左啦 冇咩既輸左6位數啫

間間券商都壞機
幫我低位亂鳩咁賣晒啲股票

又跌返晒啦

I know that feel唔想返工真係對沖呀

update 下先，無先前咁恐慌了個巿

大芋一張大期無撚左

差唔多可以直上310

話說有冇人見過大戶巴佢好似消失咗好耐

上星期先見到

搵夠退休

首領你咁 我好心痛

佢平時好活躍㗎喎

希望搵到底啦，唔好再咁樣震啦，心都離一離

冇D咁既事

炒股係興趣黎
帶歡樂比大家先係我正職

好似成日都會消失一排 唔知係咪飛中國冇得上黎

玩返etf 都叫有得坐期貨大波波nkw咁多張點坐

首領視錢財如糞土

我幻想到你表情

call 得啦 29039 止shit

佢好似唔洗飛

等睇美帝轉燈

諗住幾多止賺聽日又跌過

痴鳩線納指轉埋鎚頭

納指兩次都跌唔落 我真係諗唔到點跌

miki有人性過港女

啱

計埋手續費賺左1鎂

希望上得返293,就當佢無事發生，如果唔係都麻煩

又贏

睇圖最好293，不過都幾難

有支腳收29066 都照殺了，又日會無咁驚

GME痴佐線

聽日真係可以叫1000

泡沫大到不能想像

支牛買賣唔到叫晒春

哭能左 過左年先挽了。
樓下保安 包50 清潔姐姐照樣包200算

聽日之後 會點樣
真係唔敢諗

我有2股 90蚊買
sh 上1000

強制停牌審查，復牌後跌到變番雙位數

夠加大啦

星期五先係戰場
又有一批新put出黎。。
剛睇過 d put都好貴。。
好似tesla咁 越升d人越put
越put越爆升 空軍送錢比人使

唔夠錢轉特飲

坐300點都可以平手到，都係miki好人啲

而家都fat 啦

無睇幾日，大上大落
chok死人

miki 收到30553都收貨了，唔好再插pls

穩住就夠
聽日就期結

大户到底係咩價開倉啊 期結先嚟大drop

我都諗緊減倉
揸返cash過下年
留返啲未升股同牛牛算

聽日上返295 好唔好

PLTR $40

drop to zero 最好返正已經斬左

唔係掛

但我怕294都有啲難

一野落返270先啦

牛軍都係放棄啦
回天乏術

股市瘋狂 好快割九菜

大家啲錢攞晒去賭場

反彈突破失敗

已mark 定幾隻牛number
最遠去到282

我有fd入完賭場多左10幾個

睇住條線數格仔
先發現仆街大芋計得好準
3點收市好大機會未爆邊,聽朝一早開返就爆

米國賭場？
嗰邊真係痴撚線

你敢入就然
亦可以輸到仆直

gme賭場

GME又開始Fall

288-294

聽日勁假就殺晒呢堆

話哂都同路 介紹吓

let's party

依幅圖直指240喎

ig 288
尋晚290call 無食果d 祝好運

287 啦股joy 啦

痴線
又千跌
食一棍升兩棍跌搞唔掂

穿292就會fall
唔put都唔會call囉

牛牛

開市不問價追put

返工好有準備上刑場feel~

好彩臨收市走左288牛b

嘩屌輸撚死

想佢大回

尋晚跌到仆街而家美期仲爆跌緊，點算

烈口牛應該被打靶
冇咗成千點profit

岩呀日日升 唔使還

玩完巴仲有好倉？

反手put啦

d 人齋玩gme 股joy 都唔關佢事

島頂

調整啫 嚇我唔到

斬頭盤終於到
屌你原來d loan拖到月尾

收市唔穿288仲有價講

可能因為我又call左，所以跌

明日期結 唔怕

別人貪婪我恐懼

訓醒美女啲正股都跌到仆街
一陣睇嚟港女又要跌輪大米咁輪

我以為全世界走正股入場玩gme

Set 左穿290平倉點知又走去取消左佢見穿得幾廿點就彈番上黎諗住無事

原來穿左287

不過期結大撚晒，有機會開市硬托住290-291左右等午後先開始大爆跌

今日星期四起碼爆上3幻4

屌你個名

穿292 已經出事 我臨收市call 一穿就斬無反手呢下柒

落到288就平哂d熊先

一穿就預佢free fall

守到288下個月應該都仲有30000見

冇人敢撈底？升到30191 再回千幾點好正常姐 係咪先

g 持

開市put到佢媽咪都唔認得

係呀 聽左無數高手都係咁睇無put 真係 屌嬲

開291 290即狗衝啦

我美女淨玩正股咋邊得閒半夜睇嚟睇去
GME AMC 呢啲留俾其他人

無事啦miki 升返

電腦大爆炸

香港九龍新界冇得避

如果唔是止左 今日應豬返一幻

迫害淆軍

跌千幾就震散晒牛軍

amumu 都睇淡

牛軍今日要含撚了

期貨插緊5xx

sor，IG

Q 牛大將軍

今日係牛軍第三次受試探

開市put 落到咁上下 反手call

The big short

on9, GME 盤後插18%

升返啦無事啦

幾時到時候睇淡

但琴日盤後升90%

大芋真好人放生牛軍
托高MIKI 俾人走貨

未到啦 不過就快
今次預演

今日有冇

今日敢撈底
最快下午指住put 左果d 7頂黎笑 最遲聽日

北水仲係咁流入嚟爆跌 真係割大媽韮菜

早幾日盤中外資掉貨
北水接晒

戰死了

渣Q牛既手足仲健在嗎

仲持有Q 牛咩

打靶再入

小拳石巴打唔知有冇貨

唔好呀升返上去俾我走呀

MIKI 托緊啦無事啦

不斷股災前都係咁

咩事大家睇咁淡？
純睇圖表？

點算啊，謝sir

佢隻670定660牛應該要搬倉了

日日清倉啦 你有信心咪長坐
我就每日cap profit算

290 CALL 又然
都無輸

我一直睇上，焗爆個倉
呢棍來得太突然

今日離棄牛軍將會受到報復性反彈懲罰

你乜位call
我見到280之後升得咁急都唔敢坐同過市了

之前做淡比牛軍震撼教育完 唔敢亂黎

低級錯誤成日都有高追，輸死未天光

尋日有牛就收市先走架 賺少左成半
點知佢打唔贏伍佰姐

升上3萬果陣你去左邊呀
大家好掛住你

你今日講左我平時啲對白

其實散戶夾份做市，點解唔拉鳩佢地
咁樣叫做係惡意夾空，根本唔係睇好隻股

咩呀 6sir 299put架
最多夾200零點咋
而家倒賺過千點啦

qq 650 唔該

一個牛 原來都可以盡興

沉默看升 期待北水牽領

緊係等佢跌先莆頭
不過我係玩美期

6 sir 話280 以上 put 都係靚位

斬左

又然
張CALL 尋晚食左啦肯定

今日到牛軍俾人震撼教育

100 點 大洋

屌 跌先上水
升果陣潛水唔俾機會抽水
識玩

一牛之境

下 唔係掛
我仲跟左你夾都無走添
乜原來你走左架
不過跌少少就止賺左

而家贏錢，到我笑鳩你地

28800

驚其他跟手足HIGH 到唔食

主力，美期。

醉巴放過Q牛手足 夾到就爆啦

咁TSLA呢 夾空夾死左400億
點解無人俾返錢我

嗚啊啊啊唔好跌呀呀呀

忍到過年後先趺唔好咩 好好睇睇上番三幻點過年

tsla 無咩組織性GME 係明目張膽，咁都唔做野，美國食左屎

提提大家 北水仲有6個交易日

今次係28500果個500

我啲個股牛呀

邊條法例唔俾夾淡倉？

1個大戶可以夾 10萬個散戶就唔得 咁仆街？

6sir呢排都唔蒲頭

有冇人知首領咩倉好關心佢

點算

人地292 put左啦 -5

客家佬有倉咩

唔係291 止左定唔知乜鳩反正1999

開市追熊對沖左隻Q牛既loss有冇得諗

開市就289 點買

淆軍黎。
健康牛唔知回調到幾多
比盡285
利申 吉吉 新年後先玩

首領292 PUT 未走丫嘛

何其壯觀
有冇235->228嗰陣時嘅感覺

好撚慘

291走左

走左啦 琴晚291走左 正on9

289點買呀 屌你老母 上返100點我就買

監倉唔夠人 拉咗大戶幫補吓國庫先

期結威力頂住上呀

呢度無晒好人
連硬好 玩完了 都玩完
極度憤怒

650係咪入得貨

289買唔買

首領係咪put

美女都閪冧冇晒信心

好彩聽你講止左 今日就289

大勢所趨啦

690 以下睇位放put

開市上返290 俾人開put
大户真係好人

滿倉牛

X2

仲未put 應該等30分掃上去先put定依家就put好

北水救市得唔得

Me 40%
準備入第二注

MIKI 托到67咁 彈高先啦

入Q牛啦等乜嘢

信伍伯

291準備

跟

拳b 有冇q 牛推介d call 太撚貴

跟你 靚女
中左一齊去rosewood high tea ok?

睇定D好呀
你下就先做trade就最穩陣

好👌

準備轉燈

搬倉未 岩先見佢打到落685 諗緊700呢個位溝唔溝好 睇落仲有得跌

手持290牛已陣亡
第一注285牛 已準備就緒
再打就282牛

QQ 跌1.5Q 牛手足又無事 開市即走啦屌

28960 + 1 lu

Set 29200 eat

我手仔成日都好痕 點算

硬好

血肉城牆

打飛機啦

dls

388 牛的手足就黎出事

今日收陽蠋

即走要輸2幾蚊價位 同佢硬坐

我D牛都好撚貴
52018囉
近近地640牛

期結qq 同外賣仔唔比跌

硬坐會輸廿蚊

同ADR差1點

QQ仲敢坐

搬左去600牛啦
我諗唔洗驚住掛

一齊拖拖手戒賭

而家已經輸廿蚊價位 睇佢打到咩位 要熊一熊港女對沖

我開市就想撲入去火堆

750 熊轟都係咁諗

30191 跌左都冇1500 點
唔怕啦

琴日勁假插落黎既都未計

小拳石我地共同進退 頂到番780

彈上去呀屌你個西

起碼回返2000 點先健康牛

係會打靶

仲唔走

坐貨王

仲係297+3?

準備好一分鐘後飛娥撲火

我張牛11月先到期
佢唔打落去靶我既
我坐到佢800up

感覺到把刀已經喺我條頸度

喇叭型走勢 搏佢再彈高

冇人掃高 慘

啊啊啊啊啊啊啊啊啊開市喇又閪冧喇

我個張9月到期 我預6月左右放 應該番到家鄉既

爽 特價牛

股災了

288 想加

qq唉
又諗起我張put

捱得過今次先再諗
我唔撚想再搬倉

首領又羊

股災

冇加到 哭了！！！

打完即回

297果3張300止賺左, 之後295+3坐到而家

唉屌星期一Q牛贏完就反手追Q熊 輸晒d profit
收市前仲要再反手買番Q牛 坐到今日

牛牛重貨區rip

跌落嚟就係斬我隻288牛

288 硫化碳炔底！！

手足你咩位Q牛

穿啦準備

屌你個閪打完我隻牛就上返

信拳頭仔
睇定啲先

小時圖好靚島頂

以前無得揀 但而家我想做番淡友

675啊 而家諗緊斬唔斬
本身預今日靶，點解起身無死，但睇住係係咁輸錢

wadiu qq 咁硬既

熊熊哈

死撚晒啦, 收手啦好嗎

彈返哂 冇事啦

288裂口已補

QQ同我上

大户落一落去殺288牛就升番 狗撚到

補完烈口，可以上返300

今日睇294

開巿不問價清左倉，豬左差唔多4萬
但d股抽返上去啊

牛軍反吸了
285 牛已入

暴力抽升

QQ轉燈

唔通係蛋糕熊

升撚到

反手果d 悔改啦

係北水
我加入北水

彈高200 點了

好彩你冇追put
你試下睇290有冇運行

中國向上移動

轉燈啦笨

閪水啊

睇291 唔心急

閪水全力噴射qq

冇人信牛？

快啲殺埋288

上望310

殺晒啦

Nike咁

我琴晚都發現294既期權有大成交

玩牛熊正on9

清完先反彈

依家企穩290

快D升上去，跌夠啦，頂

殺到 28700 後急彈

真係當淡豬肉便器咁撚法

回調議員

開市加Q牛嘅手足數錢了

硬好又贏

屌你老尾 D股全部轉燈 期結威力真大

屌你老母一開市斬撚左QQ牛

股市重大大利好：
1.閪水爆發
2. 奈b進場
淆軍全面進場

指撚住你地黎笑啦

288 有冇人CALL 左 唉
唔敢落場屌

掛咗單未買到已經火箭咁上返

奈b 入咩場

冇J post想知奈b買咗邊邊

奈b進場

排左入唔到 哭了！

我想溝個隻牛成交唔到 唔知彈太快定係冇人放

抵死

上星期五牛到而家

開市高J熊個D點算

開市前睇好淡果d 又消失晒

謝B 睇岩位都唔敢入無左200點救命

Q牛gel!!!!!

別高興 別以為要追call

-500 果陣 點買都贏

Q牛大將軍背水一戰

再落就28500SET 50點止SHIT 咪好囉屌

通常會hit一hit你就抽升

QQ手足捱住
2月上快手
3月有財報

如果冇再比人搞
好快上返到上去

到時大把人陪葬啦 驚閪咩

好多人開市個下鳩賣喎我買完仲跌左啲先開始升

291了 有位put 未穿頂我驚hi呀?

留名轉燈收市

聽日301

唔貪心轉燈升500
QQ升到750就滿意

佢講個位有到 SET 價係一定上到仲要唔使夾

QQ又升了
多謝你做KY

咁樣去補288個裂口大戶真係好撚勁

屌你qq次次都奸到咁

300點自信呢

點解今朝隻Q牛入唔到架

三次試驗牛軍真係無錯

回調已完

288牛柱死得好慘

真係想抽到上去轉燈xxxxx又唔見左

所以我咪諗緊係我set個價入唔到定冇人賣

岩岩又比人當傻仔
但入牛真係無撚有錯

北水射住QQ用黎托市 留名下午又插

QQ逆市爆升
仲有冇人唔信QQ係股王

0.618 支持位 係 MA20

北水仲有6個交易日

抵你gel 大將軍

拳b 又贏

強姦

少賺4萬

same

睇返1個鐘頭前 同依家留言

真係天與地

港女好勁

今朝仲賴左一半屎依家啲屎上返去了

29150 eat jor
收工

.唔是買put咩

去high tea ok ?

我都入返牛啦喎
今次首領反應係咪慢左

下 我仲夾緊
有撚排坐

本來預坐到過年後 點知已經番左一半家鄉 撚狗咁撚

無入場

又一指標 跟住奈清對面大勝

睇野愈黎愈慢 點算

斬咗660轉咗590

唔係PUT左嘛

成日反手好難幫你

食多轉

係時候要配眼鏡

我都係 又唔捨得斬又驚佢再高台跳水仲要等佢返家鄉

真心冇咩好驚 穿頂先走都唔遲
我最多輸百零點

係咪引熊啦係就回多D 啦屌

買到咁遠預左同佢坐到番家鄉 唔打到埋黎都唔會走

又贏...屌呀CLS

680都未見
咁急斬

我都有手660未轉
宜家又可以繼續擺

睇線位做人 穿292先走

首領日日羊

美期綠燈

今朝有68x呀 不過隻遠牛係大隻啲 希望追得返

想幫你含

琴日put架
平番手啲call就無玩啦

唔記得update返 我期298斬咗了 想問宜家係睇升定跌

屌咁冇野了 牛軍全面退場吧

城城已經過時 依家係伍佰既時代

我個名

幾時有298

咁快gel頭

期結完我睇你地牛軍仲係咪咁嘴jer jer

都唔知你講真定假 琴日先話跌

牛b

羸20點唔gel？ 點對得住自己！

冇事喇冇事喇

我唔水隊友

288 㩒錯

黑仔飯DL 斬哭撚左

諗住咩位走

錢係比有勇氣既人賺 有冇ching認同?

形勢穩定返d
大家會點部署？

睇住268先 唔太貪心

你好似摸晒底

靜靜贏

做你對家 心如刀割

幾多斬？

屌你啦268

先羸100點 依家洗濕少少個頭先
一陣落288再加啲髮gel

大市無方向
食4格牛走人

無贏呀
唯番仲輸左廿蚊手續費

又跌返喇

勁撚到

伍佰一出 所向披靡！

QQ又食屎
gel出事

唔食一餐加大就贏返啦

嘩屌又跌 酒啊

首領你係咪有profit其實 你落場咁密又幾張大期咁玩有啲擔心你
可能貧窮限制我想像

仲有頭髮gel

穿288 等285OK?

牛軍唔好驚 坐定收錢

無食宵夜好耐

打錯288呀 輸到訓係到

牛熊雙殺 CLS

輸成千點
黑仔好慘

打到埋嚟即係點？差幾蚊打靶你先走？

QQ又嚟好彩正話走咁啲

點睇都喺熊軍贏
如果唔開市高j嘅話

268屌

淡友已經無晒招數

Q 牛手足走左未呀
又來回收割

首領291 put又贏
早知跟機
不過d錢比老母沒收左

老母定老婆呀

無事ge

引完牛又跌番晒

老母
新年要錢過年

我真係小户生命值硬接嫁 嗚嗚

仲未走

其實真係預左今日食屎 大市個勢向下 過埋期結應該含定撚坐定定

仲綠燈 算係咁
表現合格有突

QQ係唔係玩完啦

首領一GEL 就出事

290 +1

我諗要年後先上得返去 可能磨下先 對上幾個假後都升好似

290仲+1 醉巴走呀

一入即夾

但我驚過年後個市收皮 沉幾個月先識爬番上黎

Rip

燃料

唔好拗頸 坐下順風車

硬好醉

仲有冇人敢笑我！

你點知係順風車

因為架車係我揸

原來已經補咗裂口

恭迎熊軍首領歸位

大家比d信念 唔好受波動影響

Q牛手足與你常在 頂到最後一刻

但下面仲有好多裂口

你下面都係裂口

好chur

但我鍾意

用紅毛泥封住啲裂口得唔得

285牛走唔走好

you right

我今朝入左
唔走了
打靶算 如果打到

對唔住 俾次機會啦 唔收錢

更正 QQ係雞係公廁

有冇手足想填縫我係犀利牌

QQ又插過

理論上個分界係288
唔應該而家走

啊啊啊啊啊係牛trap

你清醒 抵你之前贏咁多

qq700個位c9血肉長城？

謝sir又中 插落28中

係咪想殺埋287牛

一早穿左啦
670先係第一排長城

走

走呀屌落285啦

殺埋280啦

已反手7500

收到 熊軍坐定定落285

黎明來到 要光復這熊軍

如果真係要殺 最少殺到落280

好𠹌串喎 清

呢琴有冇弟兄有買amc

玩牛熊 放棄就真係一早就輸左
有危先有機
屌你30182放左30200熊 灰到今日

醉B 走啦285啦

啊啊啊～～～
到底係牛定熊姐

8蚊均價渣手 20蚊都未放

可能聽日就要潛水 你比我gel左先 晏啲交返個場比你

你就好啦有機會落返285

吉吉哈
食4格牛之後見低位入返
一見穿底即止蝕,輸返2格
扣埋手續費賺$400

頂唔順斬左隻牛
將今個月羸既輸返一半出去

依家入 都有400點賺

穿左288即追 唔貪果幾十點住

首領射D 填縫膠落去裂口

你當我gg俠呀?

我均價15 我諗玩埋今日就算

Volume 太小 好有震倉feel

比個288我先 我再加入返牛軍既大家庭

等緊上晝期結完

首領止左put通知聲

288啦

要人追put夾淡倉

低位結完 2月就會有高位

睇你大玩定細玩 細玩可以拎耐少少
買得多既就賺幾蚊算啦 佢盤後跌到傻仔咁
今日盤前應該都會繼續升

北水去左邊

我都係細玩 當贏番小小算 我今盤前要30可以嗎

升返300點比我入OK?
尋日收市走撚左隻熊

乾了

大家集氣
穿！穿！穿！穿！穿！穿！

穿了

要穩穿 下望285

唔好意思 有冇人見過我枝髮GEL

7500幾時返到5蚊

因住禿頭

冇頭髮gel乜頭

轉軚加入淡雞

大家PUT左未
落285啦好似

一起身已反手做雞了

dllm 又蝕100 點

追到285 DLLM 有冇人跟

牛軍不要怯不要慌 勝利在望

反手啦快

打個電話比雪雪先

而家先追好尷尬 可以扯番上290又得 直落285都得

林雪!!!!!!!!!

等285call

熊軍集氣 穿完一關又一關

287斬晒3張, 重傷

買左牛未

唉QQ

嘩屌
開會個會就冇晒啲錢錢
做乜事

可能285都未完

玩完巴都頂唔住

下望27800

佢好似297坐到287

止蝕的重要性

尋日有過夜熊 今日賺左一倍 岩岩反手牛 無撚左9成利潤

牛軍頂住

信荔巴

隻q put 肯郁la

袋返100點先DLLM

睇下降軌真係到26尾 有冇人信

59277

死啦..死啦...0的青春豆....

捱下價 唔好唔記得 塵巴係280止蝕

286>268

琴晚係邊位兄弟提我291put 我請你加大

上次272開始爆上 要補就要補到272咁惡

250

放左q put,入左q 牛

開會前贏緊2%
依家倒輸8%
要針了

好撚串

只熊不牛

17萬血既教訓 條友依家去左邊? 收錢開班就唔上水啦?

又一例證，穿260揸破300沽

絕對冇老點

好彩琴晚睇左棍巴幅圖

睇返原來ATMX又唔係跌好多
做乜鳩我個倉閪冧咁

DL 出左

未？

我睇咗
點知今朝反V咪爆邊所以唔斬住
屌
原來死貓彈

乜鳩嘢11點棍又上返288
咩市嚟

計哂數穿292先斬 好撚準

話撚左，跌100升70咁跌

撚狗

又棍返落去

285 先DL

286 287冇乜支持位
坐定定

又要靠伍佰頂住

今日有冇伍佰?????28500果個500呀

琴日仲講緊295 今日已經講緊285

好有男子氣慨

彈得一秒又大大棍插返

吉利穿$30

重申: 297+3去到300止賺, 295+3坐到287止蝕

put 9伍伯

仆街死貓彈都出埋, 股災硬

蝕400 點

老友，第五次講，只熊不牛

俾啲信心
會升嘅

287+1

未穿

又然啦

你又咩事做好友

點解擋...要落285啦

頭先重爭5仙
嚇死寶寶

落285先考慮+1

地心探險記
準備出新dl

回調姐

可以清倉。股災

岩先手多溝一溝隻Q牛 跟手跌多10格 屌你老母

係認同

恆call + q 牛， 上返3 幻唔該

明明已經轉晒大部份做正股
都可以咁傷

原來友邦閪冧

斬哂了

好彩$100放晒啲call

唔係依個星期

信荔巴，期結後升升升

286了 打電話問雪雪到未先

恭喜晒，你贏咗

新DL
就嚟到地核啦

謝sir 跌完未呀

痴撚線 老婆隻1909 仲升緊

285 呀話左啦

286 287冇支持架
咪撚擋 比我食左先得唔得！

會唔會行到w型？
熊軍走一走先？

升5%
姆姆快啲問呀嫂點樣救救淆軍

會唔會到28000 大家止蝕位

早排仲話北水南下

即市彈 有無人沽？

28700 + 1
Break 28680 cut
Try try luck

屌追漏左

150點水位 唔抵搏

最近佢買重1909 同igg
買igg 純粹係佢玩igg d驚話幾好玩

係咪扯到上12點期結先再殺過

睇HSI你會發現可以坐到33484

CHING 次次見你都係CALL...

唔好啦 比我羸一次咁多啦
我請你加大啦最多

自己睇下資金流向

諗起都想射

穿288 正路係落285 佢之前有提過下

好友🙌
昇市勿估頂

期權倒欠牛牛錢點處理

又一個玩short玩到倒欠商卷錢既傻豬仔

起碼建興放題啦

有錢唔怕坐

做淡可以輸無限

做好可以贏無限

miki轉燈
hsi upupup

依家個市有得計正唔正路咩

set dl 止shit 算

都唔關MIKI 事港女千升 MIKI 有冇千升呀

仲要nake short
option規矩都未搞清走去nake short

球拍任揀

Miki 弱到閪咁
尋日又係尾市黑天鵝
一起身又跌晒啲錢錢

到底喺IFC跌落嚟快啲定痕止跌落285快啲

入便班傻撚仲教人走數

然後就升

miki破頂 港女3幻都企唔穩

睇黎大戶mon post要食左你先

追緊post
好刺激

食完飯d 大媽就買番上去架啦

期貨高水7x到底想點

Follow oldseafood

即打

真心唔明而家個市咁瘋狂仲走去做nake short, long call埋一份唔係好啲咩, IV高到爆廠咪買遠啲, 走去為左食IV玩到爆廠值得咩

講緊星期一 QQ+7X蚊 ON99夾升 肯定唔關MIKI事啦

一定係無入我地淡雞post有嘅實唔會咁

想搵快錢...

打左LOL

邊有睇緊當月呀?

short上唔short下 又唔long返
依排升得太癲 造就太多少年股神
個市一倒轉成班就仆哂街

Naked Short 唔係ban咗咩？
冇入去睇

再沽

屌
點解etnet仲show當月嚟fake人

唔知呢 美股冇ban掛
識玩但唔敢玩

首領-5緊？

short call amc, 尋日有巴打問沽空問題, 而家佢咪要借貨黎出貨俾對家咯, 同問商卷借貨沽空都係一樣原理, 不過牛牛會唔會借貨俾佢就係另一個問題

唔講幾多張啦 驚太張揚

但佢輸到0牛牛都冇斬佢又係仆街既
唔知點拆

今日期結呀師兄

轉去2月睇下

夠鍾call

我即時諗起我公司買hermes條女勁多少年股神

sp trader都係咁

G持

開盤已經爆升緊la,點斬呀

大牛市係人都識玩
但一轉勢嗰下真係死唔少人

落285 既話又哭架啦

佢應該就咁short selling 問牛牛借貨？
即係老散版Citron

咩事咁勇嚟short最熱炒個幾隻股

買遠D，咁都打打低輸

原來SC嚟
盤前佢已經RAP

仲有冇牛軍係度？
琴晚玩ig 納期輸死

今日ig日日打卡班少年股神唔知去哂邊
係咪我ig壞左

是咪叫禾

Set左止位

咁樣睇期貨好煩
要㩒多幾粒制,係手機trade會慢好多

feel 到 中左bull trap...

時間停止左
上落唔夠5毫子

上個禮拜等7509落4蚊就諗住入
點知咁快開車

GME AMC 一日未爆一日都無事
係呀好酸呀
留名睇GME 落返2X蚊睇下咩表情

救命 個市真係好弱

成日有呢D 連期權都唔識走去玩
之前有個連點平倉都唔識走去買成8萬LC

牛牛哈
原來仲有牛軍
睇淡唔做淡

大家羸錢我都開心
但見到啲人賺少少就扮專家渡人入市嗰啲真係希望佢地輸突

淡友再唔食 轉頭屎都無得你地食啊

下
上3萬果陣係咁叫牛市 連升到CLS
回少少姐 唔好咁啦
BTW QQ 黎多次620 長城好唔好

乜撚鬼SH CLS
同282 一樣叫SH 到價就自己走先
講感情呀

支持

做淡我有經驗 都算係半個老手

咁都唔走
咪玩啦

見證歴史同贏錢冇衝突架喎

坐下
休息下
唔好開app
可能兩年後QQ升到一千呢

睇完gme 同amc之後我開始發現原來上年見柯達咁樣炒法好小兒科, 簡直好似鄉下仔咁

我話今個星期姐
唔穿283 都繼續睇升

我叫了不要，他還是繼續插

金句 逢高加沽

琴日打左卡

假彈！

我見到

食蛋糕

今日-2000

直插無水花

貼薯片離晒譜
貼奶都無咁嬲

揸住正股冇得唔做淆軍

伍伯呢？

一點跌多轉？

閪冧

等埋位CALL 啦屌

ready啦 屌 今日出左糧
有錢錢 不過得一張細期

開左啦

之前老美日日升港女唔跟
而家人地跌關你鳩事咩

等埋手足285 得唔得呀? 頂多陣

唔好講笑
QQ其實今日閪冧嚟講佢跌得少

今日跌1299 同堆舊經濟姐

聽日就一家人齊齊整整

一齊升上天堂

屌拿聲
恆行戶口結餘不足入唔到錢錢抽快手

聽日彈好無

唔抽了又貴
買牛B 好過啦

啱
呃完貨就直升機上去

實好

講到實升1倍咁

呢個真

伏伏伏伏伏伏

已經係咁溝
我啲Q牛溝到變咗$700

好耐冇彈通知 係咪仲磨緊286中

我溝完個價位仲係710左右

上左296啦

你老母$296

首領好啜核

吉利呢隻閪股
次次撳入去都見到賣方係一排大媽

一倍都萬幾蚊
一手黨機會極小3, 4千就J下
所以放棄

終於跌完！！

牛軍勝利既一小時！

期結完了？

屌
期貨最尾3棍三白武士
即係準備爆上去果下收市

仲有無牛軍

一手先1-5%

終於休市了晏晝上返去啦唔該

是旦啦
出咗糧咪抽下
中咗咪食餐好
唔中咪放棄人生

有無平牛介紹下

我遠牛都就變近牛

散水啦
升到咁重唔割？

屌我仲揸緊

你隻隻都有啲

低位入唔驚la

人形ETF

輸到訓係到

唔係低位 輸緊

俾多五百點你
跌

+2, 一齊攬住打個飛機OK嗎?

黑仔飯真正大戶
唔驚我陪你SH屌米

miki 又突襲 首領仲唔gel

玩long 都算
頂龍變廢紙
玩short 就輸身家再爭人錢啦
重要玩隻咁大風險

陣間開市棍上？

如果你既陣間係下個禮拜既話就會

開市直屌28500啦
伍佰又要現身

真的股災了

麵燈熄滅了 牛市靜止了 滴下的眼淚已停不住了
股市轉勢了 人是不快樂 我的倉真的受傷了

雪雪幫我gel緊頭

推
作成首俾奈B 唱啦

一棍送牛友上天堂

唔知咩歌

7500快d到家鄉 please

首領轉身又賺番晒

林雪TONE: 屌你個閪仔有冇洗頭架咁撚油既

禾極度懷疑D老婆係晒度
如果唔係插到咁一張j圖都冇

我真的受傷了

00 後？

邊間教會

10後

1910？

2010

窮小子 輸得多買得多 就輸哂 鳴嗚

我個仔先係

還豬格格???

養唔養多個 有錢我就會乖

謝sir提晒水架啦
如果今個月跟足謝sir 起碼贏緊2千點以上啦

你個都巧似係
大家差唔多

係咪講緊智商

好想沽番轉頭

未到285 都放心沽

仲有三分鐘又要捱一棍

電話響起了 你要補倉了

笑撚死

如果有下次 我會再牛多次

賭場開

打靶師

知錯喇
我前面冇跟到呀 冇留意佢call
最傷係冇止蝕今次張call

彈高俾位PUT

好想斬咗隻Q牛
但又蝕到入肉

今日大特價買左好多貨揸下
2020 買走勢
1810 買信念
700 買拜登
sure win

咁以家要點操作 謝巴係咪話穿285

28中反彈

等285

佢好唔肯定咁話係

謝巴話285 牛 應該走
冇話穿硬285

以正視聽！！

極巨棍

哇屌又升返

打錯
係謝蛇

冇事啦 升返哂

收到 大家都跟得好貼 我行得慢冇跟上
跟返緊啲先

有冇288put左既聰明仔？

1月期指完撚左 可以升啦係咪呀

287 早食左, 對唔住

跌完啦掛 牛軍可以出擊未?

287 +1
等到你破頂

比下面升到291 先

引牛咋唔好J 住呀信念285

肯定係引牛

要信念就不如做好人啦

維他奶搞乜升咁多

想飲

miki燈已轉
熊軍走鬼啊

小米又轉燈

640 牛

磨足成個禮拜

670牛係咪應該撤退

287 call 既手足準備數錢

港女升勢又無力,跌勢又無力
根本大芋係到打緊大交
2格都照食等方向算

大家轉軚轉得好快，我有d跌唔切

fd子 轉燈就夠

又睇到d野...

嘩屌斬左先黎升返上去

能明白嗎 我怕了當那彈高熊

今日出左京東
有啲驚今晚美股又吸晒D水

啊啊啊啊啊啊啊

大將軍睇到D咩

落286未

蛋糕胸

28樓中間呀
追put正傻仔

有種就出多次新DL
我自拍自己自含

呢個位兩邊不是人 唯有繼續做好人

286追call

穿288可以put 落287都有啲肉食

明知兩邊不是人,何必入場呢

人在江湖

睇準要出擊

999

引完